[突發][可唔可以搵人證實下] 黃之鋒(疑似)被捕

黎智英助手Mark Simon於Twitter表示，黃之鋒因為於舊年10月5日發起遊行反禁蒙面法，今日被捕並控以非法集結罪

現時人喺中區警署，有律師陪同

據Mark Simon消息另外被狗上門拘捕嘅，有古思堯

末期癌症病人都唔放過

你點解仲認為支共會放過你

其實問題係搞佢有乜用

支共種族滅絕有咩用

駁唔到

班支聯會大中華膠仲有邊個未比港共搞過

[已證實][雖然大家都知]

黃之鋒今日於中區警署報到時被捕